有冇手足夾份送部捉鬼機俾摩Daddy

樓主收皮啦屌你老母

Ching ho ball

毅生 100

樓上有隻鬼

大大隻黑鬼

樓主出嚟隻抽？

我撐榮華

我吾能京

牙賓用針

mark底左幫樓主

今晚利記炒柒你